[無圖]呀媽叫我自己翻熱返雪櫃啲餸黎食.....

起身諗住翻熱啲餸黎食, 一打開個盒咩胃口都無哂

上面啲粉係頭皮？

咩黎

咩名堂

你媽間接叫你食屎

頭皮便秘長屎配隔夜韮菜

我第一眼見到都覺得好似

魚春

樓主爸爸...出去混...比媽媽發現..........

白色嗰d 原來唔係頭皮

係鳩屎

下面果啲應該係老泥水 Ching有無興趣試下

綠色菜....cover住條野....意味兜頭cup綠x

諗起幽默大師